招商銀行（3968）憑咩升到呢個價

內銀黎講 PE PB 都超過同業咁多